屌，我條女想叫雞

是咁的
同條女去旅行
食食飯講開tg j圖gp
佢話想叫隻大波雞逗人地奶
到底佢無撚得救定試鳩緊我

正皮 ：無撚得救，即刻上房屌醒佢
負皮 ：明試你啦柒頭

試下叫條仔上去

你話你都想叫鴨